有冇讀law嘅讀到好辛苦

唉，溫到想死

係

岩

Where

No

你每日都有囡囡幫你舒壓

律師好似一街都係 第時點搵食呀

個底打得好輕鬆面對

做me 比負評我

最憎d讀law既臭雞

quit 啦
利申讀law quit 左

識個讀law既臭雞 又搶人男朋友又成日懶係靚咁 on99 對讀law既人無好感

alaw?

咩係alaw?

ba 同law double degree

唔知佢wor 淨係知佢係澳洲讀 正臭雞

咁無野了 我以為hku

讀完又要愁揾TC... 每一次放grade都差啲心臟病，好想快啲讀完